呢場反送中到依家有d古怪

由清析嘅五大訴求
到尋日黑警突然開曬成個港島任你行任你玩
之後就中聯辦
到宣言
到臨時立法會
到元朗事件
依家就爭這光復元朗定主線

感覺到成件事已經唔係五大訴求
我清楚知道勇武係呢場運動功不可沒
但係有幾多人接受到呢種轉風向？

你可能覺得唔需要理會
真係唔需要理會？

兄弟爬山，各自揾食
係講緊大家用自己方法
達到五大訴求嘅目的

如果連五大訴求都改
有幾多人跟得上
又或者有幾多人跟？

預左俾人鬧一毛
點都好，我都會跟大家一齊行
我要代死去嘅義士行落去

五大訴求唔撚改啦

鄉黑係政府最後一張牌,絕對係主線,絕對係對準政權

五大訴求冇變過
係呢家個政府冇可能滿足
所以要自己做
光復香港 時代革命

只要大多數人同意
我跟

五大 七大
到而家都唔止啦

已經係政府（包警察）既全面腐敗

我地要既係全面改革

五大定七大對我黎講
最重要係救人
咩都假
釋放義士，不濫告示威者先係重要

如果光復元朗救到大西北嘅人，就去
(雖然我真係好唔認同)